珍惜香港這個家

E張相攞到個神粹
屌你個仔為個家攞咁多奬，個老母滅鳩個仔虐兒
邊個係仔，過後仔乸又代表邊個

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

珍你老母林奠

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個廣告內容真係難聽過粗口

政府破壞香港法治
唯有靠香港人重新建立

個廣告啲人不斷返工OT 返學求攞獎功利主義 個打工仔行返去就攰到仆街 好似開Ot通宵咁
個廣告根本就show左香港好多問題出黎

呢張圖嘅感覺都好恐怖
一d都唔溫暖 好有壓迫感

我以為個老母教訓緊個仔

張圖政府野？好恐怖喎，個老母成隻鬼咁

其實佢成個廣告系列都好撚垃圾。有個版本係3個人喺 office 做野，目無表情，枱上面又要有幾杯果汁，完全冇意思。呢個小朋友版本，攞咁多獎牌本身都好誇張，仲要俾老母鏈撚著條頸

呢啲廣告出到街，我諗都係政府臨急整出嚟，相片灰灰暗暗，相中人物又要冇表情，點叫人珍惜？

仲有啲字體真係樣衰，十足十恐怖日劇嗰種字型，廢撚到喊，定係政府想恐嚇大家？

你唔乖，攞咁多獎都打鳩你